[
    {
        "randomId": 395
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Inzoga mu kibindi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bana banjye murizihiwe\"",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Urubura",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Agahanga k'ihene",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hapfuye Senkopfu hasigara Semfunda",
            "option_1": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Amano y'inanga",
            "correct_answer": "Imigondoro w'ibishyimbo"
        }
    }
]